達哥：支持逃犯條例修訂

仆你個街終於現型

source呢？

達哥：支持逃犯條例修訂

屌你老味，收撚皮啦

反達反成點都好 老屈砌人生豬肉會唔會太過份？

第一個完全封鎖

無老屈

我叫開仇思達做達哥，唔撚得？

p

翻香討啦